印度呢幾日放假？所以渣打重未比買賣俄鋁？

渣打head office喺印度，阿差做嘢慢，

所以重未解封買賣俄鋁？

而且一有大市做唔切，班阿差就熄機